林鄭放棄劍橋銜頭又點, 老公同囝都仲係奶英女皇鞋底

呀仔連home town都係填英國

連個仔都教唔好愛國
幾撚失敗嘅老母

條死支那種扮乜撚野英國人